雙失青年深夜聊天室

好悶呀，陪我傾下計呀

傾咩

失邊兩樣

傾咩都得

失業失戀

中年啦屌

小弟既雙失係失去情感和理智

去做d低下廉價勞動力啦

你個名 睇左未